[應唔應該陣地戰？] 知己知彼，敵方情報概覽

物理層面：
1. 敵方持械人數每次動員過百人
2. 敵方防具完善、武器火力強大而致命
3. 敵方陣地防禦工事早有準備、無法摧毀
4. 敵方有海陸空運兵工具，機動性極高

環境層面：
1. 敵方控壟斷制各大交通工具、交通要道
2. 敵方透過各傳媒、cctv實時監察路面所有情況，可以即使制定行動
3. 敵方內部即時通訊，可迅速執行命令、上報現場情況

心理層面：
1. 敵方殺人如麻、嗜血成性，對任何人都抱強烈殺意
2. 敵方多年受訓，且有豐富殺人經驗
3. 敵方唔在意社會輿論，何時何地都明目張膽虐殺市民
4. 不少受害者仍然同情敵方、對敵方留手，令敵方更有恃無恐

What do you suggest then?

現時唔適合陣地戰

不嬲應該暗鬥，打游擊

本身打陣地戰果班純粹只係想示威模擬器現實版
其實示威模擬器只係增加下政府管治成本, 對撼動政權一d幫助都冇
姐係想搞革命推翻暴政既話
玩示威模擬器等同做活靶比班殺人魔警燒槍

所以係連登叫人打陣地戰果班,叫得越多, 死後越高機率落地獄, 因為你罪孽仲重撚過某社工

do you mean it is better to decentralize, instead of centralizing on one spot? I guess I am not quite sure what 陣地戰 truly means.

陣地戰 means u setting up ur defensive works and confront ur enemy face to face

有無人有睇Rambo: Last Blood？

Thanks for explanations...

I agree with you. Not hardcore face to face when opponents are much stronger in equipment / strength / numbers and there is no advantage on environment. The cost/risk benefit ratio is not favorable at those moments. Need other tactics.